溫泉旅館

自從第一次住完日本溫泉旅館真係返唔到轉頭
大家有咩好推薦

河口湖邊間係靚景，食物質素高，住得舒舒服服

自己就睇啱湖山亭

Lihk 0人流定冇人住溫泉旅館

留名，未浸過

住過三間:
別所溫泉 上松屋
島原溫泉 南風樓
祖谷溫泉 祖谷美人
上松屋中級溫泉旅館，性價比好，可以係房度食晚餐，同埋個溫泉啲味好似烚雞蛋幾正
南風樓有露天私人風呂可以望海景浸
祖谷美人有半露天私人風呂望山谷景，服務勁好，野食最好食

浸過最舒服都係落住雪，一次晌新穗高一次晌藏王

住過箱根aura橘
房入面有私人風呂幾正
不過係山上面

我第一次就係半露天係北海道落住雪浸
果種感覺真係爽撚到
個泉水好夠熱，硫磺味都幾勁，唔係加熱水

九月份去左箱根吟遊，感覺夏天太熱，唔岩浸

反而 e + 唔知係咪老一輩女將退休, 少左果種賓至如歸既 feel

老一輩果種貼心係非常難忘

價錢係幾多上下

搭單一問，鳥取三朝溫泉同皆生溫泉有咩好介紹

將會住河口湖既千一景
大家係會揀私人風侶定係大浴池？

年頭 stay 過河口湖但冇住到溫泉旅館。

河口湖o個頭可以考慮下別墅然然，雖然冇湖景但一樣睇到富士山。

book左greed lake似係民宿果類
有露天溫泉

每次去日本都會特登揾幾間秘湯住

留名